屌奶星我個 ID 689 尾 fuck

Admin 可唔可以轉過個 ID 畀我

我想知邊位巴打係就咁689

仲慘過我